有人願意免費幫黃店賣廣告

之前連登有人推過佢 但可能留言太落無乜人睇到有藍店搵佢做廣告佢唔接 依家想同黃店合作下

佢個channel仲係得一萬人訂閱

希望各位幫佢宣傳下

p牌推唔郁

help u

有野要幫手？

推po